有冇黃店年初二晚都開？

幾丁友出黎搵飯食 有冇黃店到時仲開門

同問 初三